其實毒撚一個更開心

就撚你講

洗

其實唔係咁開心

情人節返工
人地燒錢 我賺錢
贏咗